如果培養責任心?

如題

如果

邊方面既責任心 詳細啲

各方面, 例如作為兒子, 社會人士
我現在好似淨係考慮自己, 活係自己世界咁

打工